有錢就可以上何君堯老婆仔女……嘅英文堂

竟然唔係教支語！

**節錄自壹週刊

事實上，半個福建人的何君堯雖然一直與靠攏新界佬揾食，但其實福建太太一直都在港島作育英才。何君堯妻子陳浩明是一名英文教師，畢業於香港大學。她曾於瑪利曼小學擔任英文主任，期後開設博科教育中心（Bravo Learning）。博科位於炮台山桂洪集團中心，其網頁及Facebook專頁自從「元朗白衣人」無差別打人事件後便關閉，連Google Map上都找不到。

但本刊記者發現，原來補習社一直繼續營運，只是在有學生上堂時間才開放，其他時間關閉，記者並發現，在補習社門口對出後樓梯，有一個著便服的「白衣人」坐陣，疑似是保護補習社。記者曾上門想向何太查詢，但對方就馬上否認，未幾更有幾個人出來阻止記者拍攝。

翻查網頁紀錄，陳浩明自稱為資深英語教育專家，持有香港大學英語教育碩士學位，曾教導超過三十間著名本地及國際學校的學生，桃李滿門。除此之外，她亦撰寫不同英語學習書籍，致力推廣英語教育。她在網頁上亦上載多張與朗誦得獎學生的合照。跟據博科於2018年提交予教育局的資訊，現時教育中心全職教員人數為3人。而在博科可見的導師包括創辦人Miss Cecilia Chan，即陳浩明本人，以及她女兒Miss Charlotte和小兒子Mr Chris，可謂家族生意。

Push!!!